好想體會下嚮中環交易廣場、IFC返工

感覺上型好多 好像專業人士

入去做清潔

嚮個度返工既人行起路條腰都挺得直d

保安啦
好易架咋

IFC請清洗廁所員。